# Những tiện ích mà Cloud-based CRM

CRM giải phóng các nhu cầu cài đặt phần mềm trên hàng trăm hoặc hàng nghìn máy tính và thiết bị di động và các tổ chức trên toàn thế giới đang khám phá lợi ích của việc di chuyển dữ liệu, phần mềm và dịch vụ vào môi trường trực tuyến an toàn.Các hệ t